港交所對香港 係一種咩存在價值？

就咁 見班黃絲開始識得向影響香港經濟同聲譽埋手
我想將我由6月果陣嘅愚見同大家分享下

圍堵 港交所

我讀書真係唔多 所以想問下大家
見新聞每日都報恒指幾多、股票升跌幅情況
咁相信股票市場對香港嘅經濟應該有一定程度嘅影響

如果有人咁痴線走去搞我哋咁重要嘅港交所
香港會唔會冧架？
你班死黃絲真係唔好亂咁黎呀出事架嘛

由佢哋圍囉
唔准搞港交所

...港交所全部電子化
你去FB 可否令Facebook 不能運作？

圍港交所 無撚用架
除非全香港停電

無用

已經網上處理
變咗做博物館
圍佢冇意義

港交所就算真係冇一日同打風冇分別
要出國際，一定係機場。班狗要做野都難好多。

你啱你啱
但如果佢哋只係想嚇下人呢
好似下馬威咁 話俾人知佢哋已經準備好要搞死香港

我相信從來冇人諗過會有人想圍哩個冇作用但有意義嘅地方

我就覺得港交所真係搞鳩香港人嘅
香港股票市場嘅持份者好多
尤其果班幫香港搵資金流向嘅商家佬

香港政府以前出名聽哂商家佬支笛架嘛
不過唔知而家仲係唔係

清朝咩？下馬威

因為真係無用，影響唔到

如果講影響，圍狗總又有咩影響？